呢個世界仲有無一生一世嘅愛情

真係可以做到往後餘生都只愛你一個
一直都咁愛你
唔會精神或者肉體出軌？

聽唔少人有個穩定 真心愛嘅女朋友/男朋友
但其實係背後有sp/sl
仲要係可以收得好埋好埋
覺得無問題

而好多受害者嘅一方
事後都話完全估唔到
因為出軌嗰個人係對佢好好

聽到覺得呢啲文化極扭曲
定只係現實的確就係咁
已經唔會再有一生一世嘅愛情？

諗下點解香港貧富懸殊咁大

今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由

我都好想知點解明明好愛大家都會精神或肉體岀軌

咩心態

無
收得埋=無問題
對佢好好又點樣受害
愛情激素有耐受性 唔好咁多幻想

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

我信仲有

真係咩？

以前可能仲有 宜家呢個年代 太多player 拍少過2次拖會俾人當異形 Cls個個都係試吓玩吓嘅心態

我就係例外

冇，乜都係假，真嘅你睇唔到，睇到嘅又未必係真

誰人又相信一世一生這膚淺對白

有 我好相信我而家呢段感情可以白頭到老

但係每個人初戀嘅時候都講過同一句話
最後結果呢

宜家嘅感情
更唔係信就可以一生一世
大學 翻工 同居 婚禮籌劃
呢啲每一個都可能係導火線

而且 係你好相信嘅時候
你肯定對方都會咩
你肯定對方都係咁諗咩

或者有一日
你可能就會頂唔順我成日扭計發脾氣

不過但係你信架咩

有個frd拍幾次拖每任都話係最愛
但第一次唔係同女朋友做
每任散左沒幾耐就有第二個
總之睇得多呢d就會唔知信咩好

但都識frd真係中學拍差唔多10年走到結婚
兩個都公認性格好好
其實都係做好自己之後睇運

每任都話係最愛呢個真
個個都咁講
最愛嘅係你呢句野變到好廉價咁

只有雙方都係初戀結婚先有資格講呢句野

信架 我都信你

每次見到哩啲說話都好想同你講返句

Ching祝你同另一半行到最後 幸福美滿

有,不過多數都唔會係嗰啲感性/多愁善感/情緒化嘅夫妻

無，宜家D人少少唔啱就分、揾過件，俾你揾到個不離不棄真心愛你既，真係全世界最幸運既人了。

我好想相信
可惜我經歷唔到

一時對我好一時同我好差
又齋講唔做
死9日講左當做左
做左衰野以為無人知嘅男朋友

我都好想相信愛情